
                      Aun no siendo un fan del universo almodovariano,ante esta obra de arte me quito el sombrero.Impagable momento de Antonio cortando jamón,made in almodovar!!CHAPEAU PEDROOOOOOOO!!!!!!
        
            